天生牙齒好細隻可以點算

牙齒唔齊或倒及都有得箍牙
但天生牙齒好細隻可以點算
一露齒笑就會露哂兩排牙齒（冇露牙肉）
好羨慕啲人牙齒大大隻
就算唔齊一箍完牙都可以笑得好靚
相反牙齒細嘅人就好似永遠只可以合埋口笑咁

做牙套

第一次聽到有短牙狗

我有幾隻牙仲係乳齒冇換過
牙醫話咁大個唔會再有得生恆齒架啦
好彩係大牙居多

細成點

Up乜

見到好多人搵Zenyum做牙齒矯正

正常露齒笑會睇到晒上下排嘅牙齒